點分遊學禮同gidle小損?

小損

遊學禮

弱智拉..

遊小娟正好多